-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Quiz 3.1
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 1:

What's wrong here?

String string1 = "foo";
System.out.println(string1 == "foo");

Answer: Never use == or != on String variables. It's very inconsistent. Only use equals() or !equals() method on Strings.

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 2: 

What's the output?

int value = 0;
System.out.println(value > 3);		// 0 > 3 -> false

Answer: >>: false

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 3: 

What's the output?

int value = 0;
value++;				// value = 1
value++;				// value = 2
value++;				// value = 3
value++;				// value = 4
System.out.println(value > 3);		// 4 > 3 -> true

Answer: >>: true

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 4: 

What's the output?

int value = 0;				
value++;				// value = 1
value++;				// value = 2
value++;				// value = 3
value++;				// value = 4
System.out.println(value == 3);		// 4 == 3 -> false

Answer: >>: false

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 5: 

What's the output?

int value = 5;
value--;				// value = 4	
value--;				// value = 3
value--;				// value = 2
System.out.println(value >= 2);

Answer: >>: true

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 6: 

What's the output?

int value = 5;
value--;				// value = 4	
value--;				// value = 3
value--;				// value = 2
System.out.println(value >= 2);

Answer: >>: true

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 7: 

How do I make this comparison true?

int value = 2;
System.out.println(value != 2);

Answer: Change the value variable to any other number

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 8:

What's the output?

double value = 3.6;			
System.out.println((int)value == 3);

Answer: >>: true

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------