-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Quiz 6.4
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 1:

[0, 0, 0]
[0, 0, 0]
[0, 0, 0]

Match the output with the correct code.

Answer: int[][] table = new int[3][3];

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 2:

[null, null, null]
[null, null, null]
[null, null, null]

Match the output with the correct code.

Answer: String[][] table = new String[3][3];

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 3:

String[][] table = new String[3][3]; 
System.out.println((table[0]));

    0     1     2
0 [null, null, null]
1 [null, null, null]
2 [null, null, null]

Answer: reference

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 4:
        
String[][] table = new String[3][3]; 
System.out.println((Arrays.toString(table[0])));

    0     1     2
0 [null, null, null]
1 [null, null, null]
2 [null, null, null]

Answer: [null, null, null]

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 5:

1. The length of a 2D array is determined by the number of rows.
2. Each row is a normal array. So, the length of a row is determined by its number of elements.

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 6:
        
String[][] table = new String[3][2];  
System.out.println(table.length);
System.out.println(table[0].length);
System.out.println(table[1].length);

    0     1    
0 [null, null]
1 [null, null]
2 [null, null]

Answer:
>>: 3		// the length of a 2D array is given by the number of rows
>>: 2
>>: 2

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 7:

String[][] table = new String[3][2]; 
System.out.println(Arrays.toString(table[3]));		// Out of bounds

    0     1    
0 [null, null]
1 [null, null]
2 [null, null]

Answer: Index out of bounds

Explanation: This 2D array only has 3 rows. An index of 3 implies there are four.

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 8:

String[][] table = new String[3][2]; 
System.out.println(table[2][0]);
System.out.println(table[2][2]);

    0     1    
0 [null, null]
1 [null, null]
2 [null, null]

Output:
1. First print
2. Second print

Answer: 
1. null
2. index out of bounds

Explanation: Each row has only 2 elements. An index of 2 implies there are three.

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 9:

int[][] numbers = {{1, 2, 3}, {4, 5, 6}}; 
numbers[1][1] = 7;

   0  1  2
0 [1, 2, 3]
1 [4, 7, 6]

The value of numbers is now:

Answer:
[1, 2, 3]
[4, 7, 6]

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Question 10:

int[][] numbers = {{1, 2, 3}, {4, 5, 6}}; 
numbers[10%2][5%2] = 7;

Think about what 10 % 2 and 5 % 2 evaluate to. Then choose the option that correctly matches the updated array.
numbers[0][1] = 7

   0  1  2
0 [1, 2, 3]
1 [7, 5, 6]

Answer:
[1, 7, 3]
[4, 5, 6]

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------